有冇舊動畫好睇推介?

00-10年代既舊動畫,有冇正野?

潮與虎

交響詩篇

空之色水之色

百變小櫻
Chobits

鋼之鍊金術師

瀨戶之花嫁

植木的法則
聽爸
網球王子

叛逆的魯魯修

涼宮春日的憂鬱

Clannad係我心目中嘅Top 3 好嘢嚟

驚爆危機

陰陽大戰記
龍皇傳說

夜勤病棟
黑暗聖經
resort boin
空之色水之色

笨蛋測驗召喚獸

棋靈王
衝鋒21
日式面包王
魔法小神童加旋

光與影的傳說
school days
妖精的旋律

圖書館戰爭

魔法戰爭

想問一套動畫名
主角用火 帶手套
最後大佬係用雷

法外制裁者 ？

Yes 全中

.hack//sign

2000年版JOJO

一集打足30分鐘又唔多廢話真係幾精彩

00-10已經係舊動畫

Btw 高智能方程式